點追一個細自己十年既女仔?

男35 女25

銀彈政策

問下鄭嘉穎

冇分別架 好似正常追女仔咁追囉

冇分別, 唔好成日仍住自己老, 佢25都心急想嫁

有私樓有車，佢仆過黎倒追

無

咁你可以收皮

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

冇樓冇錢學人追細10歲既女仔

搵返d 30歲樓上，俾人玩夠玩剩既埋單啦

呢個年紀都想穩定架啦
穩定意思係唔再係玩玩下, 會諗下長期一齊有冇問題
你有冇條件俾到穩定既生活佢?

睇回覆啦

冇樓但月入十萬都可以考慮

幾多個有月薪10萬

有都多
身邊幾多女friend but 全部耶撚

i only have public housing flat (renting)

有咩問題？完美年齡差距

你有經濟能力，佢又準備嫁

我唔sure 佢準備嫁(U grad 做咗野都無兩年)